# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
# Chinese (Simplified) translation for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# Automatically generated, please revise and update.
# Zhang Wei <zhang@example.cn>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-31 22:22+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-15 15:30+0800\n"
"Last-Translator: AI Assistant <>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: html/_filter.html:7 html/index/_filter.html:7
#: html/index/_playlists_filter.html:7
msgid "Filters"
msgstr "筛选器"

#: html/_filter.html:16 html/index/_filter.html:16
msgid "Sound Type"
msgstr "声音类型"

#: html/_filter.html:18 html/index/_filter.html:18
msgid "Loud"
msgstr "响亮"

#: html/_filter.html:21 html/index/_filter.html:21
msgid "Explicit"
msgstr "露骨内容"

#: html/_filter.html:26 html/index/_filter.html:26
msgid "Duration"
msgstr "时长"

#: html/_filter.html:28 html/index/_filter.html:28
msgid "Very short (<5s)"
msgstr "非常短 (<5秒)"

#: html/_filter.html:31 html/index/_filter.html:31
msgid "Short (5-15s)"
msgstr "短 (5-15秒)"

#: html/_filter.html:34 html/index/_filter.html:34
msgid "Medium (15-30s)"
msgstr "中等 (15-30秒)"

#: html/_filter.html:37 html/index/_filter.html:37
msgid "Long (30-60s)"
msgstr "长 (30-60秒)"

#: html/_filter.html:40 html/index/_filter.html:40
msgid "Very long (>60s)"
msgstr "非常长 (>60秒)"

#: html/_filter.html:45 html/index/_filter.html:45
#: html/index/_playlists_filter.html:35
msgid "Popularity"
msgstr "热门度"

#: html/_filter.html:47 html/index/_filter.html:47
msgid "Unpopular (<10 downloads)"
msgstr "冷门 (<10 下载)"

#: html/_filter.html:50 html/index/_filter.html:50
msgid "Not popular (10-50 downloads)"
msgstr "不太热门 (10-50 下载)"

#: html/_filter.html:53 html/index/_filter.html:53
msgid "Popular (50-100 downloads)"
msgstr "热门 (50-100 下载)"

#: html/_filter.html:56 html/index/_filter.html:56
msgid ""
"Very popular (100-500\n"
"                                downloads)"
msgstr "非常热门 (100-500\n                                下载)"

#: html/_filter.html:60 html/index/_filter.html:60
msgid ""
"Extremely popular (>500\n"
"                                downloads)"
msgstr "极其热门 (>500\n                                下载)"

#: html/_filter.html:66 html/index/_filter.html:66
msgid "Likes"
msgstr "点赞数"

#: html/_filter.html:68 html/index/_filter.html:68
msgid "Unliked (<10 likes)"
msgstr "点赞少 (<10 点赞)"

#: html/_filter.html:71 html/index/_filter.html:71
msgid "Not liked (10-50 likes)"
msgstr "点赞不多 (10-50 点赞)"

#: html/_filter.html:74 html/index/_filter.html:74
msgid "Liked (50-100 likes)"
msgstr "有点赞 (50-100 点赞)"

#: html/_filter.html:77 html/index/_filter.html:77
msgid "Very liked (100-500 likes)"
msgstr "很多点赞 (100-500 点赞)"

#: html/_filter.html:80 html/index/_filter.html:80
msgid "Extremely liked (>500 likes)"
msgstr "极其多点赞 (>500 点赞)"

#: html/_filter.html:90 html/base.html:1355 html/base.html:1456
#: html/base.html:1653 html/index.html:88 html/index/_filter.html:90
#: html/index/_playlists_filter.html:61
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: html/_filter.html:91 html/index/_filter.html:91
msgid "Most Downloaded"
msgstr "最多下载"

#: html/_filter.html:92 html/index/_filter.html:92
msgid "Most Liked"
msgstr "最多点赞"

#: html/_filter.html:101 html/index/_filter.html:101
#: html/index/_playlists_filter.html:72
msgid "Apply Filters"
msgstr "应用筛选器"

#: html/about.html:2 html/base.html:1366 html/base.html:1542
#: html/base.html:1657
msgid "About us"
msgstr "关于我们"

#: html/banned.html:3 html/banned.html:12
msgid "Access denied"
msgstr "访问被拒绝"

#: html/banned.html:13
msgid "Your account has been banned"
msgstr "您的账户已被封禁"

#: html/banned.html:14
msgid "Contact us for more information"
msgstr "联系我们获取更多信息"

#: html/base.html:1180
msgid "Language Settings"
msgstr "语言设置"

#: html/base.html:1184
msgid "Interface Language"
msgstr "界面语言"

#: html/base.html:1219
msgid "Content Language Filters"
msgstr "内容语言筛选器"

#: html/base.html:1224
msgid "Latin Scripts"
msgstr "拉丁字母"

#: html/base.html:1236
msgid "Cyrillic Scripts"
msgstr "西里尔字母"

#: html/base.html:1248
msgid "Asian Scripts"
msgstr "亚洲文字"

#: html/base.html:1260
msgid "Other Scripts"
msgstr "其他文字"

#: html/base.html:1272
msgid "Additional Options"
msgstr "附加选项"

#: html/base.html:1276
msgid "Prioritize sounds with translations"
msgstr "优先显示带翻译的声音"

#: html/base.html:1287
msgid "Prioritize popular sounds regardless of language"
msgstr "优先显示热门声音（不考虑语言）"

#: html/base.html:1298
msgid "Show loud warning"
msgstr "显示响亮警告"

#: html/base.html:1309
msgid "Save & Apply"
msgstr "保存并应用"

#: html/base.html:1330
msgid "Remove ADS"
msgstr "移除广告"

#: html/base.html:1338 html/base.html:1651 html/profile.html:151
msgid "Upload sound"
msgstr "上传声音"

#: html/base.html:1354 html/base.html:1448 html/base.html:1652
#: html/index.html:6 html/index.html:83
msgid "For You"
msgstr "为你推荐"

#: html/base.html:1356 html/base.html:1465 html/base.html:1654
#: html/base.html:2357 html/index.html:93
msgid "Popular"
msgstr "热门"

#: html/base.html:1357 html/base.html:1484 html/base.html:1655
#: html/leaderboard.html:2
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#: html/base.html:1358 html/base.html:1494 html/base.html:1656 html/news.html:2
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: html/base.html:1360 html/base.html:1675
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: html/base.html:1362
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: html/base.html:1364 html/base.html:1534 html/base.html:1665
#: html/base.html:2470 html/vip.html:47
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: html/base.html:1367 html/base.html:1543 html/base.html:1658
#: html/base.html:1680 html/contacts.html:2
msgid "Contacts"
msgstr "联系方式"

#: html/base.html:1368 html/base.html:1544 html/base.html:1659 html/dmca.html:3
msgid "DMCA"
msgstr "DMCA"

#: html/base.html:1370 html/base.html:1546 html/base.html:1669
msgid "Download Soundpad"
msgstr "下载 Soundpad"

#: html/base.html:1372 html/base.html:1547 html/base.html:1671
msgid "Telegram bot"
msgstr "Telegram 机器人"

#: html/base.html:1374 html/base.html:1549 html/base.html:1673
msgid "Steam group"
msgstr "Steam 群组"

#: html/base.html:1382
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: html/base.html:1425 html/login.html:2 html/login.html:30
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: html/base.html:1443
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: html/base.html:1474 html/playlists.html:3 html/profile.html:130
msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

#: html/base.html:1540
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: html/base.html:1557
msgid "Total sounds"
msgstr "总声音数"

#: html/base.html:1628
msgid "No sound playing"
msgstr "没有声音正在播放"

#: html/base.html:1644
msgid ""
"service for searching and downloading sounds for soundboards such as "
"Soundpad or mobile devices."
msgstr "为 Soundpad 或移动设备等音板搜索和下载声音的服务。"

#: html/base.html:1646
msgid "Find sounds and effects from TV, games, memes, and more."
msgstr "查找来自电视、游戏、模因等的音效。"

#: html/base.html:1650
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: html/base.html:1660 html/privacy.html:2
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: html/base.html:1661 html/terms.html:2
msgid "Terms of use"
msgstr "使用条款"

#: html/base.html:1664
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: html/base.html:1677
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: html/base.html:1889
msgid "Edit tags"
msgstr "编辑标签"

#: html/base.html:1891 html/upload.html:75
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: html/base.html:1902
msgid "Is loud"
msgstr "是否响亮"

#: html/base.html:1907
msgid "Is explicit"
msgstr "是否包含露骨内容"

#: html/base.html:1911 html/playlist.html:43 html/profile.html:39
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: html/base.html:1912 html/base.html:2045 html/base.html:2131
#: html/base.html:2472 html/base.html:2510 html/base.html:2550
#: html/base.html:3462 html/upload.html:47 html/upload.html:123
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: html/base.html:2022
msgid "Report a sound"
msgstr "举报声音"

#: html/base.html:2028
msgid ""
"We are strictly against any violations of our terms of use. Users have "
"the ability to complain about content that is considered “spam,” “illegal"
" activity,” or contains “copyrighted material without authorization.” If "
"violations are found, the content will be removed immediately and this "
"removal will be permanent."
msgstr "我们严格反对任何违反我们使用条款的行为。用户可以举报被视为“垃圾信息”、“非法活动”或包含“未经授权的版权材料”的内容。如果发现违规行为，内容将被立即永久删除。"

#: html/base.html:2031
msgid ""
"Please state your request in English or Russian only. We cannot process "
"requests in other languages."
msgstr "请仅使用英语或俄语提交您的请求。我们无法处理其他语言的请求。"

#: html/base.html:2035
msgid "Comment, questions, reason for post."
msgstr "评论、问题、举报理由。"

#: html/base.html:2040
msgid "Your e-mail address"
msgstr "您的电子邮件地址"

#: html/base.html:2044 html/sound.html:158
msgid "Report"
msgstr "举报"

#: html/base.html:2065
msgid "You have already sent a report."
msgstr "您已经提交过举报。"

#: html/base.html:2069
msgid "Please enter a valid reason."
msgstr "请输入有效的理由。"

#: html/base.html:2073
msgid "Please enter a valid email."
msgstr "请输入有效的电子邮件地址。"

#: html/base.html:2102
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: html/base.html:2104 html/base.html:3165 html/base.html:3198
#: html/sound-player.html:224 html/sound-player.html:252 html/sound.html:269
#: html/sound.html:301
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: html/base.html:2105 html/base.html:3166 html/base.html:3199
#: html/sound-player.html:225 html/sound-player.html:253 html/sound.html:270
#: html/sound.html:302
msgid "No"
msgstr "否"

#: html/base.html:2127
msgid "External Link Warning"
msgstr "外部链接警告"

#: html/base.html:2128
msgid ""
"You are about to leave uwupad.me. We do not take responsibility for the "
"content on external sites."
msgstr "您即将离开 uwupad.me。我们不对外部网站的内容负责。"

#: html/base.html:2130
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

#: html/base.html:2213 html/base.html:2223
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已复制到剪贴板"

#: html/base.html:2327
msgid "Crypto Donation"
msgstr "加密货币捐赠"

#: html/base.html:2344
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: html/base.html:2347
msgid "Crypto donation methods:"
msgstr "加密货币捐赠方式："

#: html/base.html:2363
msgid "TON Ecosystem"
msgstr "TON 生态系统"

#: html/base.html:2369
msgid "Other Coins"
msgstr "其他币种"

#: html/base.html:2467
msgid "If you like our project, you can support it by clicking the link below."
msgstr "如果您喜欢我们的项目，可以通过点击下面的链接来支持它。"

#: html/base.html:2502
msgid "Join our Discord server to chat with other users and get the latest news."
msgstr "加入我们的 Discord 服务器，与其他用户聊天并获取最新消息。"

#: html/base.html:2508
msgid "Join Discord"
msgstr "加入 Discord"

#: html/base.html:2542
msgid "Join our Telegram channel to be aware and get the latest news."
msgstr "加入我们的 Telegram 频道，了解并获取最新消息。"

#: html/base.html:2548
msgid "Join Telegram"
msgstr "加入 Telegram"

#: html/base.html:2696 html/sound-player.html:104 html/sound.html:116
#: html/sound.html:450
msgid "LOUD"
msgstr "响亮"

#: html/base.html:2697 html/sound-player.html:105 html/sound.html:120
msgid "EXPLICIT"
msgstr "露骨"

#: html/base.html:2706 html/sound-player.html:114 html/sound.html:136
msgid "Add to Soundpad"
msgstr "添加到 Soundpad"

#: html/base.html:2757 html/playlist.html:2 html/playlist.html:61
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: html/base.html:3098
msgid "No sounds found"
msgstr "未找到声音"

#: html/base.html:3157 html/sound-player.html:222 html/sound.html:261
msgid "This sound is too loud. Are you sure you want to play it back?"
msgstr "这个声音太大声了。您确定要播放吗？"

#: html/base.html:3161 html/sound.html:265
msgid "Don't show this message again"
msgstr "不再显示此消息"

#: html/base.html:3196 html/sound-player.html:250 html/sound.html:299
msgid ""
"This sound includes sensitive content and it may be inappropriate to "
"listen to. Are you sure you want to play it back?"
msgstr "这个声音包含敏感内容，可能不适合收听。您确定要播放吗？"

#: html/base.html:3402 html/sound-player.html:449 html/sound.html:411
msgid "The best sound sharing service for Soundpad"
msgstr "Soundpad 的最佳声音共享服务"

#: html/base.html:3404 html/sound-player.html:451 html/sound.html:413
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: html/base.html:3405 html/sound-player.html:452 html/sound.html:414
msgid "Listen"
msgstr "收听"

#: html/base.html:3450
msgid "Select playlist"
msgstr "选择播放列表"

#: html/base.html:3453
msgid "Create new playlist"
msgstr "创建新播放列表"

#: html/base.html:3457
msgid "Playlist name"
msgstr "播放列表名称"

#: html/base.html:3461
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: html/base.html:3527
msgid "You must be logged in to add sounds to your playlist."
msgstr "您必须登录才能将声音添加到播放列表。"

#: html/base.html:3536
msgid "Slow down!"
msgstr "慢一点！"

#: html/change_password.html:2 html/change_password.html:29
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: html/change_password.html:13
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: html/change_password.html:15 html/change_password.html:22 html/login.html:20
#: html/login.html:22 html/register.html:26 html/register.html:28
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: html/change_password.html:20
msgid "Repeat new password"
msgstr "重复新密码"

#: html/change_password.html:65
msgid "Password changed"
msgstr "密码已更改"

#: html/checkout.html:2
msgid "VIP Checkout"
msgstr "VIP 结账"

#: html/checkout.html:12
msgid "VIP Membership Checkout"
msgstr "VIP 会员结账"

#: html/checkout.html:18
msgid "Payment Method:"
msgstr "支付方式："

#: html/checkout.html:39
msgid "Proceed to Payment"
msgstr "前往支付"

#: html/index.html:3
msgid "Uwupad - Get and share funny sounds. Easy."
msgstr "Uwupad - 获取并分享有趣的声音。简单易用。"

#: html/index.html:13
msgid ""
"Enabled 'Show only on my language' mode. You can disable it in language "
"settings."
msgstr "已启用“仅显示我的语言”模式。您可以在语言设置中禁用它。"

#: html/index.html:27 html/playlist.html:108 html/playlists.html:30
#: html/profile.html:169 html/search.html:23 html/tag.html:23
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: html/leaderboard.html:15
msgid "Top by downloads"
msgstr "下载量排名"

#: html/leaderboard.html:18
msgid "Top by uploads"
msgstr "上传量排名"

#: html/leaderboard.html:21
msgid "Top by donates"
msgstr "捐赠额排名"

#: html/leaderboard.html:30
msgid "Place"
msgstr "排名"

#: html/leaderboard.html:31 html/profile.html:23 html/register.html:13
#: html/register.html:16
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: html/leaderboard.html:32 html/leaderboard.html:89
msgid "Downloads"
msgstr "下载量"

#: html/leaderboard.html:43
msgid "Prev. page"
msgstr "上一页"

#: html/leaderboard.html:44
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: html/leaderboard.html:91
msgid "Uploads"
msgstr "上传量"

#: html/leaderboard.html:93
msgid "Donated"
msgstr "已捐赠"

#: html/login.html:13 html/login.html:15
msgid "Email/Username"
msgstr "电子邮件/用户名"

#: html/login.html:37
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: html/login.html:43
msgid "Don't have an account?"
msgstr "没有账户？"

#: html/login.html:92
msgid "Successfully logged in"
msgstr "登录成功"

#: html/playlist-not-found.html:2 html/playlist-not-found.html:11
msgid "Playlist not found"
msgstr "未找到播放列表"

#: html/playlist-not-found.html:12
msgid "Playlist with this ID not found. Please check the entered data."
msgstr "未找到具有此 ID 的播放列表。请检查输入的数据。"

#: html/playlist-not-found.html:13 html/sound-not-found.html:13
#: html/user-not-found.html:13
msgid "Back to main page"
msgstr "返回主页"

#: html/playlist.html:18 html/upload.html:69 html/upload.html:71
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: html/playlist.html:24
msgid "Playlist access"
msgstr "播放列表访问权限"

#: html/playlist.html:28
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: html/playlist.html:33
msgid "Preview Image"
msgstr "预览图片"

#: html/playlist.html:39 html/profile.html:35
msgid "GIF only for VIP users"
msgstr "GIF 仅限 VIP 用户使用"

#: html/playlist.html:66
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: html/playlist.html:72 html/sound.html:151
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: html/playlist.html:215 html/profile.html:395
msgid "GIF is only allowed for VIP users"
msgstr "GIF 仅允许 VIP 用户使用"

#: html/playlists.html:14
msgid "Search playlists"
msgstr "搜索播放列表"

#: html/profile.html:2
msgid "Profile "
msgstr "个人资料 "

#: html/profile.html:17 html/register.html:20 html/register.html:22
#: html/reset_password.html:13 html/reset_password.html:15
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: html/profile.html:29
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: html/profile.html:72
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: html/profile.html:78
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: html/profile.html:83
msgid "Edit role"
msgstr "编辑角色"

#: html/profile.html:91 html/profile.html:558
msgid "Add to blacklist"
msgstr "添加到黑名单"

#: html/profile.html:112
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

#: html/profile.html:121
msgid "Liked"
msgstr "已点赞"

#: html/profile.html:140
msgid "Blacklist"
msgstr "黑名单"

#: html/profile.html:343 html/profile.html:416 html/profile.html:518
#: html/profile.html:546 html/upload.html:278
msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

#: html/profile.html:450
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: html/profile.html:463
msgid "Expire date"
msgstr "到期日期"

#: html/profile.html:470
msgid "Give role"
msgstr "赋予角色"

#: html/profile.html:528 html/profile.html:555
msgid "Remove from blacklist"
msgstr "从黑名单中移除"

#: html/register.html:2 html/register.html:45
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: html/register.html:35 html/upload.html:112
msgid "I agree to the"
msgstr "我同意"

#: html/register.html:36
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#: html/register.html:37 html/upload.html:114
msgid "and"
msgstr "和"

#: html/register.html:38
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: html/register.html:51
msgid "Already have an account?"
msgstr "已经有账户了？"

#: html/register.html:76
msgid "You must agree to the Terms of Use and Privacy Policy."
msgstr "您必须同意使用条款和隐私政策。"

#: html/register.html:104
msgid "Registration successful"
msgstr "注册成功"

#: html/reset_password.html:2
msgid "Password recovery"
msgstr "密码恢复"

#: html/reset_password.html:20
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: html/reset_password.html:53
msgid "Mail with password recovery instructions has been sent"
msgstr "已发送包含密码恢复说明的邮件"

#: html/reset_password_mail.html:6 html/reset_password_mail.html:103
#: html/reset_password_mail.html:105 routes/email.py:124
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: html/reset_password_mail.html:104
msgid "Click the button below to change your password."
msgstr "点击下面的按钮更改您的密码。"

#: html/search.html:3
msgid "Search by query "
msgstr "按查询搜索 "

#: html/sound-not-found.html:2 html/sound-not-found.html:11
msgid "Sound not found"
msgstr "未找到声音"

#: html/sound-not-found.html:12
msgid "Sound with this ID not found. Please check the entered data."
msgstr "未找到具有此 ID 的声音。请检查输入的数据。"

#: html/sound.html:80
msgid "DELETED"
msgstr "已删除"

#: html/sound.html:144
msgid "Block owner"
msgstr "屏蔽所有者"

#: html/sound.html:183
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: html/sound.html:198
msgid "Add a comment..."
msgstr "添加评论..."

#: html/sound.html:203
msgid "Post Comment"
msgstr "发表评论"

#: html/sound.html:211
msgid "You must be"
msgstr "您必须"

#: html/sound.html:211
msgid "logged in"
msgstr "登录"

#: html/sound.html:211
msgid "to comment."
msgstr "才能评论。"

#: html/sound.html:218 html/sound.html:608
msgid "Loading comments..."
msgstr "正在加载评论..."

#: html/sound.html:223
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: html/sound.html:480
msgid "Are you sure you want to block this user?"
msgstr "您确定要屏蔽该用户吗？"

#: html/sound.html:483
msgid "Delete all user sounds"
msgstr "删除用户的所有声音"

#: html/sound.html:561
msgid "Delete comment"
msgstr "删除评论"

#: html/sound.html:619
msgid "Could not load comments."
msgstr "无法加载评论。"

#: html/sound.html:621
msgid "Error loading comments."
msgstr "加载评论时出错。"

#: html/sound.html:629 html/sound.html:725 html/sound.html:793
msgid "No comments yet."
msgstr "暂无评论。"

#: html/sound.html:662
msgid "Failed to load comments. Please try again later."
msgstr "加载评论失败。请稍后重试。"

#: html/sound.html:664
msgid "Failed to load more comments."
msgstr "加载更多评论失败。"

#: html/sound.html:686
msgid "Comment cannot be empty."
msgstr "评论不能为空。"

#: html/sound.html:703
msgid "You must be logged in to comment."
msgstr "您必须登录才能评论。"

#: html/sound.html:711
msgid "Failed to post comment."
msgstr "发表评论失败。"

#: html/sound.html:718
msgid "Comment posted successfully!"
msgstr "评论发表成功！"

#: html/sound.html:744
msgid "An error occurred while posting your comment."
msgstr "发表评论时发生错误。"

#: html/sound.html:780
msgid "Comment deleted."
msgstr "评论已删除。"

#: html/sound.html:798 html/sound.html:799
msgid "Failed to delete comment."
msgstr "删除评论失败。"

#: html/sound.html:799
msgid "You do not have permission to delete this comment."
msgstr "您没有权限删除此评论。"

#: html/sound.html:809
msgid "An error occurred while deleting the comment."
msgstr "删除评论时发生错误。"

#: html/sound.html:813
msgid "Are you sure you want to delete this comment? This cannot be undone."
msgstr "您确定要删除此评论吗？此操作无法撤销。"

#: html/upload.html:2 html/upload.html:84 html/upload.html:120
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: html/upload.html:19
msgid "Supported services"
msgstr "支持的服务"

#: html/upload.html:44
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: html/upload.html:58
msgid "Drop file here"
msgstr "将文件拖到此处"

#: html/upload.html:77
msgid "rust, loud, funny"
msgstr "rust, loud, funny (标签示例)"

#: html/upload.html:93
msgid "Choose a file"
msgstr "选择文件"

#: html/upload.html:99
msgid "Import from URL"
msgstr "从 URL 导入"

#: html/upload.html:103
msgid "Support's only audio files"
msgstr "仅支持音频文件"

#: html/upload.html:104
msgid "Supported formats: mp3, wav, ogg"
msgstr "支持的格式：mp3, wav, ogg"

#: html/upload.html:105
msgid "Max file size: 5MB"
msgstr "最大文件大小：5MB"

#: html/upload.html:113
msgid "terms and conditions"
msgstr "条款和条件"

#: html/upload.html:115
msgid "privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: html/upload.html:159
msgid "Already uploading"
msgstr "正在上传"

#: html/upload.html:163
msgid "You must agree to the terms and conditions and privacy policy."
msgstr "您必须同意条款和条件以及隐私政策。"

#: html/upload.html:201
msgid "Add title"
msgstr "添加标题"

#: html/upload.html:206
msgid "Add tags"
msgstr "添加标签"

#: html/upload.html:211
msgid "Too many tags. Max 3"
msgstr "标签过多。最多 3 个"

#: html/upload.html:218
msgid "Add file"
msgstr "添加文件"

#: html/upload.html:224 html/upload.html:375
msgid "File is too big"
msgstr "文件太大"

#: html/upload.html:243
msgid "File is not an audio"
msgstr "文件不是音频"

#: html/upload.html:251
msgid "Title is too long"
msgstr "标题太长"

#: html/upload.html:256
msgid "Tag is too long"
msgstr "标签太长"

#: html/upload.html:290
msgid "Sound uploaded"
msgstr "声音已上传"

#: html/upload.html:414
msgid "Enter URL"
msgstr "输入 URL"

#: html/user-not-found.html:2 html/user-not-found.html:11
msgid "User not found"
msgstr "未找到用户"

#: html/user-not-found.html:12
msgid "User with this ID not found. Please check the entered data."
msgstr "未找到具有此 ID 的用户。请检查输入的数据。"

#: html/vip.html:12
msgid "Welcome to VIP Membership!"
msgstr "欢迎加入 VIP 会员！"

#: html/vip.html:15
msgid ""
"As a VIP member, you're helping support the developers and the project. "
"Thank you for your support!"
msgstr "作为 VIP 会员，您正在帮助支持开发者和项目。感谢您的支持！"

#: html/vip.html:18
msgid "VIP Benefits"
msgstr "VIP 福利"

#: html/vip.html:21
msgid "Your profile and sounds will have a yellow"
msgstr "您的个人资料和声音将带有黄色"

#: html/vip.html:23
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: html/vip.html:23
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: html/vip.html:24
msgid "Your nickname will stand out in recommendations and other tabs."
msgstr "您的昵称将在推荐和其他选项卡中脱颖而出。"

#: html/vip.html:26
msgid "Animated Avatar: You can set an animated avatar."
msgstr "动画头像：您可以设置动画头像。"

#: html/vip.html:27
msgid "No Ads: Enjoy the app without any ads."
msgstr "无广告：享受无广告的应用体验。"

#: html/vip.html:31
msgid "More Useful Features Coming Soon"
msgstr "更多实用功能即将推出"

#: html/vip.html:32
msgid "We're constantly working on adding more benefits and features for"
msgstr "我们正在不断为"

#: html/vip.html:32
msgid "users. Stay tuned for updates!"
msgstr "用户添加更多福利和功能。敬请期待更新！"

#: html/vip.html:40
msgid "You're already a VIP member!"
msgstr "您已经是 VIP 会员了！"

#: html/vip.html:41
msgid "Your VIP membership expires on:"
msgstr "您的 VIP 会员资格将于以下日期到期："

#: html/vip.html:42
msgid "Consider making a donation to support us even more!"
msgstr "考虑进行捐赠以更多地支持我们！"

#: html/vip.html:51
msgid "Become a"
msgstr "成为"

#: html/vip.html:52
msgid ""
"There are multiple ways to become a VIP: be an active user of the site or"
" purchase the status for a lifetime."
msgstr "有多种方式成为 VIP：成为网站的活跃用户或购买终身身份。"

#: html/vip.html:60
msgid "Pay with PayPal"
msgstr "使用 PayPal 支付"

#: html/vip.html:68
msgid "Pay with Card"
msgstr "使用银行卡支付"

#: html/vip.html:76
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: html/vip.html:82
msgid "Learn more about VIP privileges on our website or contact us for details."
msgstr "在我们的网站上了解有关 VIP 特权的更多信息或联系我们获取详细信息。"

#: html/index/_filter.html:110
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: html/index/_playlists_filter.html:16
msgid "Sounds inside count"
msgstr "声音数量"

#: html/index/_playlists_filter.html:18
msgid "Mini (<5)"
msgstr "迷你 (<5)"

#: html/index/_playlists_filter.html:21
msgid "Small (5-15)"
msgstr "小 (5-15)"

#: html/index/_playlists_filter.html:24
msgid "Medium (15-30)"
msgstr "中 (15-30)"

#: html/index/_playlists_filter.html:27
msgid "Large (30-60)"
msgstr "大 (30-60)"

#: html/index/_playlists_filter.html:30
msgid "Very large (>60)"
msgstr "超大 (>60)"

#: html/index/_playlists_filter.html:37
msgid "Unpopular (<10 views)"
msgstr "冷门 (<10 查看)"

#: html/index/_playlists_filter.html:40
msgid "Not popular (10-50 views)"
msgstr "不太热门 (10-50 查看)"

#: html/index/_playlists_filter.html:43
msgid "Popular (50-100 views)"
msgstr "热门 (50-100 查看)"

#: html/index/_playlists_filter.html:46
msgid ""
"Very popular (100-500\n"
"                                views)"
msgstr "非常热门 (100-500\n                                查看)"

#: html/index/_playlists_filter.html:50
msgid ""
"Extremely popular (>500\n"
"                                views)"
msgstr "极其热门 (>500\n                                查看)"

#: html/index/_playlists_filter.html:62
msgid "Most Viewed"
msgstr "最多查看"

#: html/index/_playlists_filter.html:63
msgid "Most Filled"
msgstr "最多声音"

#: html/payment/cancelled.html:10
msgid "Payment Cancelled"
msgstr "支付已取消"

#: html/payment/cancelled.html:15
msgid ""
"Your payment has been cancelled. If this was unintentional, you can try "
"again."
msgstr "您的支付已被取消。如果这是无意的，您可以重试。"

#: html/payment/cancelled.html:16
msgid "If you are experiencing issues, please contact our support team."
msgstr "如果您遇到问题，请联系我们的支持团队。"

#: html/payment/cancelled.html:24
msgid "Try Again"
msgstr "重试"

#: html/payment/cancelled.html:28
msgid "Contact Support"
msgstr "联系支持"

#: html/payment/success.html:10
msgid "Payment Successful"
msgstr "支付成功"

#: html/payment/success.html:15
msgid ""
"Thank you for becoming a VIP member! Your support helps us continue "
"developing and improving our platform."
msgstr "感谢您成为 VIP 会员！您的支持帮助我们不断开发和改进我们的平台。"

#: html/payment/success.html:16
msgid ""
"Your VIP status is now active and you can enjoy all the exclusive "
"benefits."
msgstr "您的 VIP 身份现已激活，您可以享受所有专属福利。"

#: html/payment/success.html:21
msgid "View Profile"
msgstr "查看个人资料"

#: html/payment/success.html:25
msgid "Back to Home"
msgstr "返回主页"

#: routes/api.py:72
msgid "Empty URL"
msgstr "URL 为空"

#: routes/api.py:96 routes/api.py:170 routes/api.py:584 routes/api.py:661
#: routes/api.py:693 routes/api.py:729 routes/api.py:819 routes/api.py:922
#: routes/api.py:1113 routes/api.py:1143 routes/api.py:1203 routes/api.py:1245
#: routes/api.py:1267 routes/user.py:321
msgid "Not authenticated."
msgstr "未认证。"

#: routes/api.py:102
msgid "Username cannot be empty."
msgstr "用户名不能为空。"

#: routes/api.py:104 routes/api.py:324
msgid "Username should be longer than 3 characters."
msgstr "用户名应长于 3 个字符。"

#: routes/api.py:106 routes/api.py:326
msgid "Username should be shorter than 16 characters."
msgstr "用户名应短于 16 个字符。"

#: routes/api.py:108 routes/api.py:354
msgid "Username already exists."
msgstr "用户名已存在。"

#: routes/api.py:113
msgid "Username updated successfully."
msgstr "用户名更新成功。"

#: routes/api.py:132 routes/api.py:348 routes/api.py:1169
msgid "Invalid email."
msgstr "无效的电子邮件。"

#: routes/api.py:135
msgid "Invalid username."
msgstr "无效的用户名。"

#: routes/api.py:139 routes/api.py:189
msgid "Invalid image."
msgstr "无效的图片。"

#: routes/api.py:151
msgid "Profile updated successfully"
msgstr "个人资料更新成功"

#: routes/api.py:176 routes/api.py:619
msgid "Playlist name cannot be empty."
msgstr "播放列表名称不能为空。"

#: routes/api.py:180 routes/api.py:623
msgid "Playlist name is too long. Max 32 chars."
msgstr "播放列表名称太长。最多 32 个字符。"

#: routes/api.py:185 routes/api.py:628
msgid "Playlist name is too short. Min 4 chars."
msgstr "播放列表名称太短。最少 4 个字符。"

#: routes/api.py:193 routes/api.py:610 routes/api.py:638 routes/api.py:671
#: routes/api.py:702
msgid "Playlist not found."
msgstr "未找到播放列表。"

#: routes/api.py:195 routes/api.py:612 routes/api.py:673 routes/api.py:704
#: routes/api.py:735
msgid "You don't have permission."
msgstr "您没有权限。"

#: routes/api.py:206
msgid "Playlist updated successfully."
msgstr "播放列表更新成功。"

#: routes/api.py:260 routes/api.py:316 routes/email.py:63
msgid "Please fill all fields."
msgstr "请填写所有字段。"

#: routes/api.py:263
msgid "Email should be longer than 3 characters."
msgstr "电子邮件应长于 3 个字符。"

#: routes/api.py:266 routes/api.py:343
msgid "Password should be longer than 8 characters."
msgstr "密码应长于 8 个字符。"

#: routes/api.py:269 routes/api.py:333 routes/api.py:597
msgid "Please pass reCAPTCHA check (1)."
msgstr "请通过 reCAPTCHA 验证 (1)。"

#: routes/api.py:273 routes/api.py:330 routes/api.py:594
msgid "Could not get your IP."
msgstr "无法获取您的 IP 地址。"

#: routes/api.py:278 routes/api.py:338 routes/api.py:602
msgid "Please pass reCAPTCHA check (2)."
msgstr "请通过 reCAPTCHA 验证 (2)。"

#: routes/api.py:280 routes/api.py:340 routes/api.py:604
msgid "Could not verify reCAPTCHA."
msgstr "无法验证 reCAPTCHA。"

#: routes/api.py:288
msgid "Account with this email does not exist."
msgstr "使用此电子邮件的账户不存在。"

#: routes/api.py:298
msgid "Account with this username/email does not exist."
msgstr "使用此用户名/电子邮件的账户不存在。"

#: routes/api.py:301
msgid "Invalid password."
msgstr "密码无效。"

#: routes/api.py:319
msgid "Email should be longer than 5 characters."
msgstr "电子邮件应长于 5 个字符。"

#: routes/api.py:345
msgid "Password should contain only latin letters and numbers."
msgstr "密码应仅包含拉丁字母和数字。"

#: routes/api.py:351
msgid "Account with this email already exists."
msgstr "使用此电子邮件的账户已存在。"

#: routes/api.py:590 routes/api.py:666 routes/api.py:697
msgid "Invalid data."
msgstr "无效数据。"

#: routes/api.py:633
msgid "Playlist with this name already exists."
msgstr "具有此名称的播放列表已存在。"

#: routes/api.py:641 routes/api.py:733
msgid "Sound not found."
msgstr "未找到声音。"

#: routes/api.py:645
msgid "Sound already in playlist."
msgstr "声音已在播放列表中。"

#: routes/api.py:651
#, python-brace-format
msgid "Sound added to playlist {}."
msgstr "声音已添加到播放列表 {}。"

#: routes/api.py:677
msgid "Sound not in playlist."
msgstr "声音不在播放列表中。"

#: routes/api.py:683
#, python-brace-format
msgid "Sound removed from playlist {}."
msgstr "声音已从播放列表 {} 中移除。"

#: routes/api.py:708
msgid "Playlist deleted."
msgstr "播放列表已删除。"

#: routes/api.py:741
msgid "Sound deleted."
msgstr "声音已删除。"

#: routes/api.py:823
msgid "You are already uploading a sound."
msgstr "您已经在上传声音。"

#: routes/api.py:830
msgid "Could not download file."
msgstr "无法下载文件。"

#: routes/api.py:850
msgid "Invalid file format."
msgstr "无效的文件格式。"

#: routes/api.py:854
msgid "Invalid file size."
msgstr "无效的文件大小。"

#: routes/api.py:862
msgid "Title cannot be empty."
msgstr "标题不能为空。"

#: routes/api.py:926
msgid "Sound liked."
msgstr "声音已点赞。"

#: routes/api.py:926
msgid "Sound unliked."
msgstr "声音已取消点赞。"

#: routes/api.py:1118
msgid "You cannot blacklist yourself."
msgstr "您不能将自己添加到黑名单。"

#: routes/api.py:1127
msgid "User removed from blacklist."
msgstr "用户已从黑名单中移除。"

#: routes/api.py:1134
msgid "User added to blacklist."
msgstr "用户已添加到黑名单。"

#: routes/api.py:1159
msgid "Please specify a reason. (min 5 chars)"
msgstr "请说明理由。（最少 5 个字符）"

#: routes/api.py:1162
msgid "Please specify an email."
msgstr "请指定电子邮件地址。"

#: routes/api.py:1166
msgid "Reason should be shorter than 1024 characters."
msgstr "理由应短于 1024 个字符。"

#: routes/api.py:1191
msgid "Sound reported."
msgstr "声音已举报。"

#: routes/api.py:1213
msgid "Max 3 tags."
msgstr "最多 3 个标签。"

#: routes/api.py:1232
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: routes/api.py:1251
msgid "Invalid date."
msgstr "无效日期。"

#: routes/api.py:1255
msgid "Invalid role."
msgstr "无效角色。"

#: routes/api.py:1258
msgid "Role updated."
msgstr "角色已更新。"

#: routes/api.py:1272
msgid "You cannot block yourself."
msgstr "您不能屏蔽自己。"

#: routes/api.py:1292
msgid "User blocked."
msgstr "用户已被屏蔽。"

#: routes/api.py:1308
msgid "Already viewed."
msgstr "已查看。"

#: routes/email.py:68
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码不匹配。"

#: routes/email.py:78
msgid "Invalid key."
msgstr "无效密钥。"

#: routes/email.py:83 routes/email.py:110
msgid "User with this email not found."
msgstr "未找到使用此电子邮件的用户。"

#: routes/email.py:89
msgid "Password changed."
msgstr "密码已更改。"

#: routes/email.py:99
msgid "Email is required."
msgstr "需要电子邮件地址。"

#: routes/email.py:104
msgid "An email has already been sent to this address."
msgstr "已向此地址发送了一封电子邮件。"

#: routes/email.py:134
msgid "Email sent. Check your inbox."
msgstr "邮件已发送。请检查您的收件箱。"

#: routes/user.py:306
msgid "Invalid user ID."
msgstr "无效的用户 ID。"

#: routes/user.py:323
msgid "Not an admin."
msgstr "不是管理员。"